iPhone 6+ backup問題

部電腦重有20GB位，backup一下部iPhone
但跟住用晒啲位之後就話唔夠位backup唔到
之後del左7GB野再backup又唔得
但果7GB又用晒

有無巴打知到底咩事同可以點做

去itunes備好設定>設備
del晒舊backup
重新再backup

Thx 巴打